GAB 被HOSTING 托管商GODADDY BAN左

Deep State 真係勁，Hosting 商都搞掂。Gab可以消失，佢再難揾其他人幫佢host。

source?

唔剷除deep state人類末日

依家真係收緊皮，用唔到

Deep State呢個稻草人幾好用

只要不利自已嘅事 都可以屈晒落Deep state到

而你永遠證明唔到佢 就好似神咁 既不存在又無所不在

就好似黃絲咁俾人趕盡殺絕

is under maintenance

Sorry for the inconvenience but we’re performing some maintenance at the moment. We’ll be back online shortly!

— The Team

Democrats = CCP

2018 年 10 月? you serious?

點證明，要deep state 出黎開記招？

用阿里爸爸HOSTING

仲去到wor清，哪裡來的ban?

你自己睇下今時今日同共產黨有咩分別

講句嘢都唔撚俾屌你老母民主黨

所以咪講緊deep state好用囉

認同你又唔得嘅

"證明"呢個稻草人幾好用

只要不利自已嘅事 都可以屈晒落冇證明到

就算有證明既野, 你只要話唔信, 再問點證明個證明, 就可以無限屈落去

左膠根本敵人嚟

永遠嚴人寬己雙重標準

可能突然太多流量轉緊SERVER姐

我都係認同緊你啊
咪話好難證明，唔係耶和華都神早開埋記招啦

咁咪做記者去揾

係呀 唔需要證明架 咁你老母宜家俾狗屌緊都一定係真

因為唔洗證明 我講就等於事實

唔會 佢地會話記者都係 deep state一份子

"神"來架嘛 點會俾你搵到

ching 交依個任務俾你

不要問
只要信

我覺得只係一個名
你都可以用 無形之手
咁啲人用god你又話證明唔到佢存在喇喎
但事實係所有對某方不利既消息同平台都會受到壓力/阻力

冇道理就開始惡言相向
好可愛

其實問題係在於有冇證據，同證據站唔站得住腳

YOU OLD NEWS

係呀 因為證明唔到 所以耶穌係宗教

你都認同Deep state 都應該歸類為宗教咪得囉

cctoy果然智力有限 俾個陷阱你踩 真係自已跳左落去

戰狼句子

xxx呢個稻草人幾好用

只要不利自已嘅事 都可以屈晒落xxx到

而你永遠證明唔到佢 就好似神咁 既不存在又無所不在

轉hosting 囉

點解係我做？我又唔會用deepstate做論點，應該係你哋去求證喎

唔係惡言 陳述事實姐

反正唔洗證明 口講就係真

只係俾你發現呢個論述有幾ON9

old news

由頭同尾認同緊你wo，ching做乜鳩？

好 大家都認同deep state係宗教就得

可惜樓上班人講到好似真係存在咁 笑死人咩

話要證明DEEP STATE係存在既人真係非一般弱智

傻既都知民主國家政黨政治最容易受大財主影響
現今世界最有影響力, 最有錢, 權力最大既, 表面果浸都已經係班BIG TECH 同WALL ST 大佬, 佢地既支持足以直接影響一個政黨的政策制訂以及定位

見你話覺得記者可以singled handedly搵到believable證明，純粹覺得你有潛質。

嘩！！咁大鍋！

原Po block得 正垃圾
五毛PR死全家 PR Consulum全公司上下仆街冚家剷

仲上到 wor

2018 你是咪玩我

CLS咩都要管
十足十CCP

2018年10月old news黎